Волшебная вероятность
Когда смерч подхватил домик с Дороти и Тотошкой, она почти не испугалась, хотя щенок с лаем носился по комнате, а вокруг жутко завывал ветер. Девочка сидела на полу и ждала, что будет дальше. В конце концов она забралась в свою кровать и заснула.
Пока Дороти спит, попробуем определить, куда может, а куда не может занести её ураган. Напишите программу, которая определит вероятность попадания в одну из волшебных стран. Её можно найти как отношение суммарной длины тех подстрок, которые есть в первой строке, к длине первой строки, умноженное на 100.

Формат ввода
Вводится строка и три возможные подстроки.

Формат вывода
Нужно вывести отношение суммарной длины тех подстрок, которые есть в первой строке, к длине первой строки, умноженное на 100. Ничего округлять не нужно.

Пример 1
Ввод        
Страна Жевунов
рана
еву
жевун
Вывод
50.0

Пример 2
Ввод        
страна Мигунов
мигун
Страх
странный
Вывод
0.0